將軍澳有咩好食

小弟近日搬左去康城
成個康城咩都冇
要出將軍澳先有野食
人生路不熟 求介紹

冇啖好食

將廣 大門拉麵

巴把都係康城 ？

打

拉麵我ok呀 聽晚就試

大門伏到仆街
叫個漢堡排餐塊扒入面仲係凍

咁都有得負評

伏都試下啦 唔係都唔知食咩

唉屌你食大家樂啦

坑口村大排檔同扒房
新都城聰嫂

冇了

寶盈 彩興麵點， 食挍挍麵
之前食佢口水雞肉挍挍麵
幾好食

想食串燒/宵夜 可以去富康

其他都無咩好講啦 大多數都係大牌子

將軍澳既話可以去廣場食譚仔。
坑口既話可以去南豐食譚仔。
寶林既話可以去新都城3期食譚仔。

將軍澳popcorn好多野食，如果你係啱啱入住將軍澳既話

跟我將軍澳美食達人搵食就梗冇錯

康城咪食大家樂囉，有撚得揀咩

拉麵店食漢堡扒

將中Oyster House

無

Pepper lunch 銀咖哩
仲有popwalk既越南野都唔錯

一個字
冇野好食

將中food court係咪要執

有啊哥

Food court都執

間夜市旺到標屎嘅小菜都無做一排

真心寶盈樓下中華小廚小炒好得

狗也不屌

咁你有咩推介先

老麥

將軍澳 尚德商場有 譚仔

紅火蟻

有冇人知將中搞乜

無呀！！無呀！！
無呀！！！！！！！！！！

住左1個月已經。。

等返我呢個康城巴打答你啦

有撚得你揀咩來回一次將軍澳已經9蚊
食樓下大家樂啦

其實真係無野好食 最多係宵夜會去寶盈間偉業食車仔麵

康城 永遠都係屋企煮算

醒兩個選擇你啦
1）TKO Gateway 西翼一樓近扑野家 - J Kitchen 原煲蒸飯
2）海悅豪園商場地下 - 檀島港式炒意粉/烏冬

大排檔
由細食到大
豬骨煲 豬紅韭菜

藝文食館ok ge 好像喺pop walk嗰頭

小方糖 以前有個西面靚女

最好食係三姐 坑口村間泰國間唔錯

都唔係既 唔趕時間都可以去首都個邊等shuttle bus出popcorn既

二期會所餐廳個米線幾好食

變左康城撚相認post